Documento gerado sob autenticação Nº XNN.439.964.TOJ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7242                  de  08/08/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°44906,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SIMONE MACIEL MENDONÇA (Siape: 2342029
),  para substituir   ALANA DE OLIVEIRA MEIRELLES (Siape: 2054539 ), Assistente Administrativo do Conselho
de Ensino, Pesquisa e Extensão (CEPE), Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do
titular da Função, no período de 03/07/2017 a 01/08/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por
12 dias, devido à concomitância de períodos em substituição de função. 
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
